有冇巴絲報左edb 語文教學助理 intern

如題

小弟非三大
有教育背景
冇nom

想知大家有冇消息?
interview左未?

呢個post唔係自己寄信？定我記錯

我係自己寄
但我朋友話搵學校nom 係基本

intern post太多其他intern消息，好追post

絲打係咪都未有interview ?

三大教育
無nom去報
無任何消息

一啲消息都冇

繼續冇消息

有無人收到？

push

係咪教非華語學生個份？
我都係報左冇消息
隔離intern post有人話好似出左interview?

記得話出左interview 但好似係net

係呀, 佢係net, 入學校教英文既

我報非華語support呢份 應該係九龍塘返工既

印象中5月4 dead? 6個星期內通知喎
但都應該會收皮

推到有消息為止

輕輕一推

唔通真係成個連登都無人有消息

我記得申請個陣話過左某段日子都冇消息就姐係唔請
有冇人記得邊段時間？ 係唔係6月中？

好似六月頭
其實我都打定輸數，我覺得奇怪好似從來無人有消息姐
我有幾個同學都報左，佢地又係無收過

我都記得好似6月頭左右
但又真係從來冇人有消息
究竟佢請幾多個人架呢個位

唔知呀，隨時1個⋯

1個幾時輪到我

輕輕推

其實係咪已經出曬offer
都六月中
有冇人打去問下

推 收皮ed?